連登仔見人買GME贏錢開心又唔滿意，輸錢唔志在又唔滿意，連登仔點先滿意？

好難服侍
係咪咁多年香港人心態都係咁